做醫療化驗（Med Lab) 嘅入黎吹下水

你地番工忙唔忙？

你地建唔建議人地入行？

利申：bio degree，諗緊做唔做lab 好